有無人既xs mas 有問題？

我果部個wifi 同藍芽好似好慢，同好易斷

慳成本，利潤最大化呀麻

唔係邊有咁多錢做假新聞

用得apple預左嫁啦

咩機來架 xs mas. 大陸機?

用4g上網 收爆但有時又load唔到野

tp link router?

出哂新聞好似話關intel事

apple專係買人地有問題嘅零件

連samsung都留番d有問題mon比apple

傻仔先買iphone

Merry Xmas

你買錯左XS Mas，梗係有問題

你4G 買幾多錢plan? 係咪無限?

買iPhone 抵啦

x'mas有問題